如果地球無蚊會有咩影響？？？

仆佢個街針完我痕左三日都未痕完
D蚊真係好黑人憎
其實點解呢個世界要有害蟲
佢地既誕生意義係咩
提醒人類唔應該有積水？？？？

痕到我開po到而加都仲痕緊

而且啲蚊好似越黎越醒目

認真答你冇

去戶外用品店買越野用蚊怕水

無蚊就會無埋食蚊為生既動物 青蛙係咪食蚊？

青蛙除咗蚊仲會食其他昆蟲

屌佢老味之前睇過 如果冇左蚊對地球生態系統係無撚影響㗎 係無呀垃撚圾生物
利申啱啱殺左兩隻

可以睇下呢條片

答案係moment

如果地球無人類會有乜影響

食物鏈有影響

開始唔夠做
屌佢老母

非洲人無蚊餅食

日日噴蚊怕水出街身邊啲人都會彈開哂

少左人死
人口爆棚

痴撚線睇條片睇到都覺得痕
一對蚊生200隻蚊出黎係咩事
總結真係唔會有影響
可能惟一用處就係比人類發洩拍死一隻生物又唔嘔心又唔罪疚既快感

可可果實靠蚊傳播
無蚊無朱古力食

可可先啱

蚊偏向係清心中產卵
蚊既存在令人更需要將水存放於密封狀態
在古時，提高了水的衛生程度

非洲人冇得整蚊餅會餓死

叢林植物少左個花粉傳播途徑

呀,仲有食蚊草既少左樣野食

好影響
冇污染冇破壞，冇塗炭生靈

全世界都會開心啲